呀媽誤會左我表哥入hku

是咁的

我表哥佢今年考DSE，今日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔興祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔知邊撚個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

叫佢唔好年年都講一次大話

Retake左幾年都入唔到hku

親戚誤會又關表哥乜事

點知一句誤會會咁大件事

阿哥定表哥

即刻補飛走去讀個Diploma Yijin, 之後做香港警察，班廢老即刻出晒水啦，警局度執幾劑都得啦，仲做藥劑師

唔係做太空人咩

師父哥

發夢就有